肥仔定肌肉仔？肥妹定肌肉妹？

肥仔
肌肉仔

肌妹
肌肉妹

小肌肉女
配番我呢個肌肉仔

肥仔真係好悲哀,
人生就得一次,
但自己選擇要肥住咁過, 俾人恥笑,
好慘

肥妹

做gym嘅女仔實啱你

肥是原罪 完！！！